公屋定居屋

如題
一個人住緊公屋，但抽到居屋
仲要靚地段
但驚供樓好大壓力頂唔住
公屋就月月平租一身輕9fingfing
比著你會點揀

公屋，咁撚平

屌你啦，人生贏家

供得起就居屋

供得辛苦（首期要問人借， 供款過入息半數）就公屋

雖然一手居屋政府擔保

有公屋仲買居屋做咩
傻仔先比幾百萬係香港買樓 仲要居屋

抽到好嘢三年二手放都有一球執
不過無地方住

下 你唔要居屋遲下可以2手放出去仲賺啦

hi 公屋賤民

靚地段梗係居屋啦
之後賣岀去，發達就係咁簡單

我係住公屋 有咩問題?

你可以賣番出去架嘛
靚地段無敵啦 仲想點

而加10年先可以賣 咪聽連登仔老點

公屋仔限制思想
有居屋揸手
起碼幫到你財富增值

晒9氣 比首期唔洗錢?
講增值我不如買美股?

講到實贏咁喎

唔通買居屋又實嬴?

靚地段好難唔嬴喎

你綠表抽首期只係5%
求其做保安都儲到啦

有依啲諗野方法唔怪得你地啲公屋家族千秋萬世都係幫人洗衫住飯做待應

你係咪我口中既傻仔

講增值我不如買美股?

美股牛足咁多年 好難唔嬴喎

師兄咁勁不如分享吓買邊隻比細嘅學下野

你連住嘅成長嘅地方都係共產黨借比你
你依d人出世就已經係傻閪嘅存在
你老豆老母生你果刻已經輸左

公屋股神

慘得過你要比幾球野去供個共產黨既樓
人地一句就可以抄你家收返晒喇 傻閪
睇你個撚款都唔係有錢 要係到打下飛機

你話買居屋就財富增值
我話買美股就話我公屋股神

美股震一震好多連登仔已經奶晒野

公屋係人類垃圾堆填區 廢老大陸雞集中營

無人叫佢地放
唔通有層樓 跌幾%就要賣?

諗下自己細個食咩、去邊旅行、有冇得去外國讀書😂
邊個先係儍西
無話我有錢喎
不過你依啲無產階級唔覺得自已可悲好無知
我係你就全家一齊自殺
停止惡性循環
或者去我屋企做工人都ok
我可以比我個姐姐多兩千蚊你

公屋1人單位應該好細
咁抽到居屋可以簡到幾大先

將來有打算結婚生仔既話就買
無咪簡簡單單公屋囉

乜唔住公屋就一定做到依D野架? 傻閪
旅行同外國讀書 無乜興趣
你隻P牌狗咪又係得把口 睇你個款似係住深水埗唐樓但又要上網打飛機果D社會垃圾黎

我訓街
邊有唐樓咁正
我都好想好似你咁有公屋住
真係人生贏家

睇下你排幾多
如果唔係前排 換黎都哂氣

P牌狗駁唔到就成碌柒咁 正宗垃圾
賤種上網打飛機又打唔成 縮返入你老母個臭閪到算喇

你公屋人生贏家
我點同你鬥

60年唐樓乞衣仔勁d

居屋. 咪撚信連登仔咩樓價跌
細價樓跌5萬蚊都成班人排隊等住接手

我羨慕緊你
做咩咁 aggressive
你就正啦
公屋仔喎
黎鵝頸橋接濟我全家

睇你個撚款駁都唔敢駁就知比我講中左
9成9係好辛苦供緊唐樓果D垃圾
一係就居屋扮撚晒野

乞衣仔連英文都唔識?
自己撩人先但話人aggressive?
屌你老母柒到

我都想做唐樓仔或者公屋仔
但係無你咁富貴😭
樓一定係自己供？
你係咪全家族都咁窮
0物業嘅社會低層

我羨慕緊你
你話我60年代唐狗仔
咁都唔aggressive 😭

你應該回覆我
「我真係好慶幸我係公屋仔、多謝你的仰慕」

居屋都供唔起
我真係屌你老母

on9問題

香港局勢動盪，你宜家供樓根本on99，人地黃藍紅中高產諗住點套現賣樓走資出國住，你就諗緊點將自己綁喺中國香港呢條穿窿船，有錢都無咩野，抽到公屋 個人好食好住，居然想諗點拿苦嚟身供樓，知唔知幾多人屋企又細又窄風水差又多人仲要養紅底老人老豆老母細佬呀，早晚打兩份工先夠砌，衰啲仲可以面臨失業，樓主食屎啦

照睇如果樓主講野係真，你就咪放出嚟啦，公屋真係9成分比支拿人，0.8成廢老，0.2本地人，就好似丁權咁，有公屋，快無公屋人成幾倍上中產

大家一齊負皮樓主

睇你公屋幾大
夠唔夠住
或者會唔會變寬敞戶
又或者會唔會變公屋富戶
仲要睇埋公屋樓齡
三十幾年樓可能又石屎剝落又盛
好鬼煩

冇以上問題就繼續住啦

有幾靚，荃灣？